求大家唔好再制造證據俾人入

去邊都好，冇人想知，得狗想知嚟入你
唔好再打卡，半年啦，打完卡出到去俾狗拉到，有撚排煩
俾啲資料信得過既人幫你